北區露體狂作案十次終落網

趁大廈單位無關木門向女住戶露械
北區露體狂作案十次終落網
【本報消息】近日網傳黑沙環區出現露體狂，治安警亦接報迅即調查，前晩在黑沙環區某大廈梯間拘捕脫光衣物的本地男子。有人承認自本月廿一日開始在馬交石街一帶大廈作案，遇到有單位無關木門且內有女住戶，即會脫光衣物向女住戶展示下體，目的獲得快感和滿足，作出上述行為有十次。警方祇接到四名女事主報案。
衣物搜出（界刂）刀
被捕男子姓陳，五十多歲，本澳居民，報稱無業。涉暴露行為和持禁用武器，昨日被移送檢察院處理。四名女事主年齡二十多至四十多歲，均是本澳居民。
治安警發言人李華湘表示，本月二十五至二十七日，治安警接報黑沙環馬交石街一帶的大廈出現一名露體男子。二區便裝警員根據女事主形容的作案者外貌和特徵，到黑沙環區針對巡邏。前晚十時，便裝警員在馬交石街附近發現目標男子，暗中尾隨。半小時後發現男子進入涌河新街某大廈，在大廈十五樓梯間脫光衣物，並用紗布蒙住口部，相信為免被人認出。警員上前截查，在其衣物中搜出一把（界刂）刀，將男子和證物帶返警司處調查。
梯間脫光衣服
經查問，有人承認本月廿一日開始在馬交石街一帶的大廈樓層見到有單位無關木門且內有女住客時，就到大廈樓梯或垃圾房脫光衣服，赤身走向單位門外向女住客展示下體，作出有關行為超過十次，目的為嚇倒女住客，獲得快感和滿足感。
一名女網民在網上聊天群組稱，上周五家中突然停電，其母外出查看時，發現一名戴帽、口罩，全身赤裸的男子。治安警表示，陳某之前作案也曾戴口罩，但未知網民所指的男子是否陳某。